高汁曼迷入尼一聚

本高質曼迷已經降臨lihkg，快來一聚

垃圾

不了

好好奇曼迷對依家既曼有咩睇法
利申：非曼

豬腦蛇唔過黎 少了生氣

講真 近幾場好睇左，起碼攻擊入肉左，唔似以前鳩傳鳩下鳩下又和一場
雖然而家都係和

進攻好有層次

魚拉突 啪啪啪 魚拉突 啪啪啪